究竟呢度係咪香港嚟 全部講蝗語嘅我屌你老母

仆街 我都係想係香港聽返廣東話姐都咁難

依家就算九龍區都好多支那學生
長沙彎有間南華中學
聽到佢地所有學生都係講蝗語

週經post

最撚恐怖嘅係我好似變咗外國人咁撚樣

日撚日係你隔離發生啲咁嘅事好難唔週經

究竟大部份香港人係咪已經接受左

好無助

屌 無人理？

可以點呀 你唔想 但改唔改變到？